見到兩部私家車行巴士專線好嬲

我遲緊到

影相+1823囉

車牌好清

JR6636

BX3233

1823師

歐洲車預左比嫁啦

點見到係巴士線？

邊撚條隧道呀

我聞到陣柒味

入到收費亭重有巴士線架咩?

1、2線autotoll 仲有條虛線，係咪紅隧九龍入口呀

收費口都有巴士線咩

其實圖中點睇到係巴士線
利申1年都唔揸車過1次海

似紅隧
唔見巴士線

懷疑樓主搞錯autotoll做巴士線

auto有分巴士線同公共線個咩？

應該係紅隧過港島最左線
利申 一個鐘前行完

呢度邊度有巴士線?

1823 大法好，但好似睇唔到條巴士線係邊？

揸左車咁耐 真係唔知圖入面有巴士線

CHECK撚左
樓主應該係大老山出九龍

都係左面有虛線, 有2節色既地下 左右都有收費亭地線

樓主文盲

連登神探

我日日行都認唔到

但正常繁忙時間唔會有傻仔行左1條autotoll 㗎喎，貪俾巴士頂返轉頭咩，通常都係入左2先正路

#2-#7衝出嚟柒

結論：樓主冇車牌

依家知道自己柒左有冇再嬲D